3歲妹超瘋《鬼滅》！早起做這事 媽看傻：這不是妳祖先欸

日本人氣動漫「鬼滅之刃」改編的動畫電影《鬼滅之刃劇場版無限列車篇》，在上映後創下票房奇蹟，《鬼滅之刃》也成為熱門話題，裏頭的角色更晉升成許多大人小孩的偶像。日本一名媽媽就分享，自己的女兒因為「過度熱愛」《鬼滅之刃》，竟還將海報貼在牆壁上，早上起床時雙手合十對著膜拜，虔誠的模樣讓網友看了全笑翻，忍不住直呼「卡哇依！」

日本一名媽媽在推特發文，上傳兩張3歲女兒的照片，無奈地說「這些人不是你的祖先阿」！照片中，只見剛起床的小女兒，穿著睡衣、頭髮還相當凌亂，居然在迷矇之間，先對著牆壁上的畫像雙手合十，虔誠的鞠躬膜拜，讓媽媽看傻，因為牆上掛著的畫像並非女童的家人，而是卡通《鬼滅之刃》的角色們。

▲女童睡醒之後，居然先膜拜《鬼滅之刃》的人物畫像。（圖／翻攝自@chibi0u0chibi推特）

照片曝光後，日本網友也全笑翻，貼文吸引21.7萬人按讚、2.9萬人轉推，大家看了都紛紛留言，「超級可愛」、「我支持她」、「這個海報我家也有」、「快要被融化了」、「鬼滅就是真理阿」、「海報還是黑白的哈哈哈」、「女兒：希望能傳授我呼吸的招式」、「難道這是『鬼滅教』」。

也有網友認出，牆上貼的畫像其實是《鬼滅之刃》的「小彩蛋」，出版社在《鬼滅之刃》漫畫最後一集的發行日，買下日本《讀賣新聞》、《朝日新聞》、《每日新聞》、《產經新聞》、《日本經濟新聞》共5家全國發行的早報版面，刊登出角色的全版畫像，也掀起粉絲的蒐集熱潮。

死乖女

可愛

偶神當神拜 追星必做
妹妹從小養成習慣

死女包

Like me

可咩愛
老母應該教教佢啦屌

再嘈貼埋你上去呀

i like u

一巴煎落去

打靶女

on9

Daddy重炮！

Matrix入彈